藍絲係咪統一叫佢地做屎蟲？

請叫藍絲們做

屎

蟲

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

佢地腦裝屎，裝得多就有屎蟲

唔需要去人化
繼續叫翻佢做藍絲暴徒

咁你老母應該成腦都係屎蟲